配角魅力屌打主角

鋼煉應該係最符合標題

見拉極都仲有都估到有雷姆

無頭騎士唔算啦

都稱唔上邊個係主角

至於雷姆

動畫方面
客觀講句 出場仲多過EMT
都唔知邊個先係女豬

平和島都係主角來

上校、大總統、Greed、傷痕男（斯卡）
修茲

根本就係冇魅力到要用主角定位唔明顯呢個講法

duraaaa直情所有配角都屌打主角
連罪歌同門田個幾個毒L都有魅力過主角
Best example ever

drarara根本係群像劇個個都係主角

群象劇都有分主唔主角咩

不過公平d講
其實個故事用好多人既視點去睇返同一件事
所以某程度上冇話邊個主唔主角既...

冇得輸,做埋主角

狂三

認真問 邊個係女豬？

一般黎講 原作封面第一個

drrr群像劇，都無主角
re0就

大部分輕小說都係咁

球唐川禊 安心院小姐

蛭魔

無頭騎士好睇

有冇一套輕小說係反傳統，第一卷封面嗰個唔係真女主
以前都會幻想下，同自己講其他女角係有機嘅，唔好放棄希望
但最後發現，就算寫到其他女主幾正，幾多回憶都好，都係唔會上到位

睇下咩定義....

刀語算唔算

女豬最尾比人殺左 男豬理解左點解要殺女豬 然後同仇人一齊浪蹟天涯....

魔禁 女主>假女主>消失潛水>真女主

其實可能都叫真女主
但最後唔係坐正姐

圖1-5係邊套

無頭騎士異聞錄

男高日常

俺妹

鷲哥

搞到球磨川好似變左唐氏咁

美好世界算唔算
第一卷封面係女神但惠惠坐正

無睇小說

惠惠坐正左？

雖然一定唔係女神坐...

a/z

係
不過唔排除darkness後追到，又或者嚟個真後宮

路人女主 英梨梨 學姐
惠第一季本身好正 第二季戲份得番十份之一

明明睇個勢似會係抖M坐正

坐正唔代表魅力屌打主角 離題

之後嘅搶婚事件我都係咁諗，不過學好好咁講，人渣真只要有女搶先同佢表白嘅話，佢都會同佢一齊，所以最後都係睇失手後手

果然係先手必勝 垃圾又係咁

真心希望佢同柯南一齊
但作者唔會咁寫

貝木泥舟》阿良良木 物語

西索》岡 基路亞 hunter

卡米拿》西蒙 天元突破

太宰》敦 文豪野犬

加奈》 村野里美 寄生獸

每次見到呢個笑容都覺得好心痛

Darkness無機啦

一方通行
亞人個佐藤
巨人個一米六兵長

原來係動漫 仲捻住入來講joker 出返去先

Joker唔係漫畫人物咩

盾姐點睇都係主角阿

邉個darkness?
冇乜印象既
惠惠係作者親女黎邊有得輸
主線主場最多
就算唔係主場都好有存在感
仲專登出好多本外傳俾佢擔正

Darkness咪金毛抖M騎士

路人真
基拉

唔知BATMAN都係漫改呀？
Marvel同DC全部都有漫畫呀

美漫高級d，好似係

佢意指係電影版嘅joker姐，我諗佢本人都冇諗咁多

第一時間諗起球磨川

球磨川係主角喎ching
比任何一套少年漫畫嘅主角都要主角，但就係贏唔到

近澤愛理
塚本八雲

我

what anime?

sket dance

而家d人連水銀燈都唔識

巴尼

痴級 水銀燈都唔識

死老屎忽
遲入宅 不過聽過